張建宗: 絕 不 姑 息 持 相 反 意 見 的 公 務 員

又話公務員政治中立？

公務員政治中立? 含撚啦

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

講緊林大總統、光頭蛇？

收皮啦

乜都佢講晒

On撚9

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

大家入公務員個group就見到佢地呢一刻仲傾緊番唔到工係咪要扣AL，唔好再對班公務員有咩希望啦，佢地大部分係工都唔會罷

港共啲遣詞用字真係好核突

呢個政權無法同異己共存 只接受刷鞋人士 同流合污 好噁心

On99

on9咁都忍得屎都食得啦公務員

港共睇死班公務員會繼續返工

證明顏武周開工會有用

屌你真係食君之祿擔君之周，出你糧就撚都要含

個龍門任搬，夠閪你玩咩

證月家下警察治國

哇，好大官威

巴打知你好努力宣傳，但太多內容太長啦
連登已經有大量人入左tg
你要宣傳既地方應該係 fb, ig, 微信，果度先係發揮你能力既地方
而唔係連登

散仔協會點計呀

佢鍾意幫人含
又要其他人學佢

我以前成日以為，「絕不姑息」呢四個字係用嚟對付罪犯，原來響政府眼中，有唔同意見就已經係犯咗罪

721 又唔見你講絕不姑息？

黑警犯法，插贓嫁禍，槍槍瞄眼射頭，不省人事仍然唔停手，又唔見你講絕不姑息？

藍絲、黑社會打人，又唔見你講絕不姑息？

咁多市民用自殺嚟控訴對政府嘅不滿，你有冇關心過？

市民被人用棍打，被人用錘仔扑，被人用刀斬，被人用車撞，終身殘廢，離奇失蹤死亡，你又有冇關心過？

絕不姑息？

721打人班友仔可以保釋，大搖大擺響條街上面行；

黑社會、藍絲，大街大巷攞把刀出嚟揮舞，你哋扮睇唔到；

罪犯用的士撞人，無刑罰，有錢收，受害者反而被捕，落案告佢哋暴動；

十幾歲小朋友，一支細細支雷射筆，一直還押冇得保釋，仲要控告佢藏有攻擊性武器，唔知需唔需要坐監；

各樣寃案錯案，政治檢控，執法偏頗；

絕不姑息？

政治中立?

醜漏到面具都費撚事戴

政治中立

屌佢初頭都見佢有紋有路，原來又喺港共

班人真係得淡笑

點解會對班on9有幻想

wtf，公然表示要政治正確？

龍門任佢搬

佢係咪傻撚左呀

痴撚線 打份工連政治立場都要賣俾埋你

解散埋公務員啦
無晒d eo aco你班ao連fax都唔識
連workman都無你地自己拎file啦

做過政府你就知，自稱黃嘅公務員係唔會有行動，工都唔會罷，所以顏生真係萬中無一，希望佢好人一世平安

唔係政治中立咩？

即係唔可以有意見囉

含撚都益左你

林大總統反你喎
你點睇呀司長

中立嘅相反係咩?

我知張建宗深黃
要炒曬藍屍公務員

政治中立

香港人理解：不分藍黃 做好本部
支那理解：一切跟黨走 唔駛思考

政府做錯嘢都要盲撐，證明弱智無能奶共就係佢地嘅手段囉

學晒中共啲衰野，收嗲啦

生cancer死啦

下，痴線架？

唔扮啦

政治中立原則係笑話

好大的官威

憑佢依個講法已經反映倒點解越搞越大

唔止公務員， 根本係要對所有持反對意見既人都趕盡殺絕先心安

BTW, 不推文回覆

即只可支持政府

罷工？會無左份政府工嫁喎
最好就被罷工 咩撚柒都唔洗佢做
自私撚

仲唔罷工

我覺得好正常呀
返工咪同一立場
放工咪自己立場

政治中立係邊？香港人冇政治自由？

真係慘
被員佐級大總統揸住春袋，依加講野都錄音機啲

講個笑話
公務員要政治中立

食左誠實豆沙包

無人信既大話都唔講

btw d 公務員唔係信呀?

做下樣都要講架啦
佢夠俾散仔屌咁係唔係一樣唔會姑息呀

光復之後政府都重組架啦
理西佢講乜咩

見俾美國加入黑名單
梗喺拉埋啲細去攬炒啦
講攬炒 佢地先喺最勇個班

抵俾毅進仔屌
乜撚野叫致治中立呀甩毛狗

完全無視政治中立嘅大前提

叫張建宗出來上前線，走入黑衣人群中，一定能夠發揮止暴制亂巴果效

痴九缐
賣身比你嗎
On99

一個連散仔都管唔到既政務司，仲有咩參考價值

炒撚曬佢囉

琴日傾咗咁耐就係傾啲咁嘅嘢

好! 承你貴言!

有無人可以定義咩叫政治中立

RESPECT

對著幹，絕不姑息
啲用詞咁似中共啲發言

甩毛狗!

入得政府都想一世
除非係成個部門有90%人表示會罷
否則每個部門都50/50，啲人就會縮

之前我話普遍公務員其實自私
連非office既公開場合丶平台都唔敢屌（已經唔係話咩發夢丶前線呢d Level)

之後被人屌分化
話好多黃丶做左好多野（但似乎得消防救護入境海關最熱心）

好撚中立啊屌你老母

係咪比香港警察挾持家人，定雞姦左？

黎明行動

屌你，呢d咪禮崩樂壞咯，港豬醒醒啦

與民為敵既政府

食屎啦 政治中立呀

咪即係極權囉
真係叻仔 22年就搞到咁

消滅個人意志
dictatorship

中共救港

同邊個持相反意見？

政治中立呀,所有公務員都要歸邊

中立？

政治中立 笑撚死人
終於講出口啦咩屌你 要聽黨的話

推

屌你老母，張建宗不代表我。

吊佢啦, 做公務員連人權自由都無, 洗唔洗24個鐘比埋你, 你地自己奴隸就要迫公務員都同你奴隸, 食屎啦仆街

又話政治中立

笑死

係咪講緊依單野

我錯

公務員仲忍到佢？ 仲幫佢哋政府運作正常？

知唔知自己講緊乜阿 病到懵撚左阿？

咁散仔安樂會條友同你對著幹個陣你做緊乜？

含啦屌你
Housing成班黃去曬公務員集會呀屌你
死垃圾

所以話，呢d時勢仲去考公務員其實真係無野好講，仆街黎

dklm

政府講既野就係中立，佢講哂

中立同唔理政治咪就係一種政治立場lo

唔怪依家既公務員

但依家仲去考既都係助紂為虐

中立既相反即係乜
中立？
政府好撚鐘意自摑

吓

下？

龍門任你擺 飄移境界

我覺得係人性問題，我唔想喺度長篇大論，簡單啲講：公務員嘅福利條件，會令到好多人低頭，甘於平淡。位置本身就註定係如此結局。

其實新公務員工會係好撚有用，佢可以集合到一班公務員一齊罷工嘅話真係可以停政府運作，所以政府好撚驚

唔係話佢地唔黃唔支持學生
但佢地咪得個講字，一定唔會做任何有少少風險嘅野，罷工都唔敢，喺office都唔敢講野

1984

公務員集會又叫人中立 而家又要係跟政府

完全係大陸d口吻

可唔可以搞多次公務員大集會

如何不會姑息？

有病

文革feel

張建宗見到啲差佬好似狗咁跪

屌

做得公務員都係想穩穩定定過一世
性格使然

你咪相反意見囉
你同全世界相反呀屌你老母

政治中立
倒裝句嚟
意思係 公務員政治上應該堅定不移、旗幟鮮明地站立於偉大的中國一方

sor9 for 共產中文

公務員絕不姑息持相反意見的張建宗

咁拉哂8成公務員都得啦

死廢老，張建宗，你無得救

哦

黑社會？我睇唔到喎
公務員就絕不姑息嘅

尋晚傾完計，原來係傾咗d咁嘅野

中立地唔準反對

唉，考得政府工都係廢柴黎，梗係驚比人擇名以後無得升

其實係咪政府下令屠城都要撐
講野真係九唔搭八

講野冇主見個立場又唔夠堅定
俾警曱甴屌兩野就縮沙
咁都有紋有路

林大總統同你意見相反個時，你縮到地核喎。
想綁架公務員的思想？你以為自己邊個。

條友一係唔講野，一講就講多錯多

班鳩層當正自己係公務員老細，公務員老細係納稅人咋認清自己地位得唔得。

更多人加入戰鬥

Cancer佬幾時死全家

垃圾政府

無錯，但我罷咗3日，應該就快被炒

支持局長炒晒佢眼中果啲持反方意見既公務員，政府將會長期停擺

我係黃撚公務員 你點撚樣唔姑息我呀 禿頭西

呢條仆街廢柴官
員。

點樣不姑息
相反意見都唔得？

唔俾人有自己立場？ wtf

廢宗收撚皮啦 垃圾正苦工

有無罷工

又搬龍門

咁仲唔炒撚哂班散仔

？？？？

正仆街

笑撚死

唔係罷 係冇車返

又話中立嘅？

岩
屋企人公務員自稱黃絲
成日話香港好絕望 學生好慘 死黑警
但係未罷過課
未去過集會
FACEBOOK IG 唔出聲
根本放棄唔到高職厚蔪

連罷四日+1

冇希望還冇希望
但唔好係又屌唔係又屌

知唔知依家好多藍屍係咁寫信篤灰
好多黃嘅高層要返工睇吓點處理呢啲case
佢哋唔返個個比人清算到時政府冇撚晒同路人
如果再有少少行差踏錯個位又會轉藍屍坐
你哋係咪想全個政府都變晒藍屍傀儡？

未有工會就咁個別罷工係壞>好impact
等新工會聚吓人先啦

講到口都臭嘅重點，兄弟爬山 不分化
你要面向嘅係敵人而唔應該係同路人

pish

都痴撚線, 見你做錯提下你都要比你屌死
唔怪得咁多個月都平息唔到件事

*罷工

要幫佢地罷工呀
反正政府一樣照出糧，相信佢地好樂意「被罷工」

你公然恐嚇公務員啊 ？DllM 不知所謂

接受左份政府工 OFFER, 而家好擔心 唉

炒人喇
但你哋班問責官員唔係大家成日都唔啱牙嘅咩

最多咪冇得升，唔信真係炒

被罷無辦法鬼叫我住大西北

對乜野著幹 屌你老母 乜撚野廣東話黎？

唔姑息咪殺撚晒所以反政府既人囉

原來說好的政治中立係要政治正確行先

反你咪反你
駛同你客氣？
office d同事日日笑班官係垃圾

公務員中立個屁

光頭佬講咩都等死

司長又搬籠門

公務員係出香港市民糧，服務香港市民，唔係服務你同7婆呀7頭

對你老母著幹就得

你控制到言論自由
都控制唔到人嘅思想

講得出咁嘅嘢證明佢真弱智
唔係扮

含撚啦柒頭

清算時間到了
正式宣佈所有政府都係垃圾
係賣港賊 係五毛

而家好似係員佐級對著你幹喎肥張

會唔會Fake news?

都冇普選 政治中立根本就唔成立

垃圾政府準備受死啦

呢咁多年黎比你地玩到爛晒 仲係到9up

到時又黎人大釋法解釋咩叫中立

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

梗係有人教佢啦

龍門任你搬

所以市民都唔可以姑息藍絲，包括張建中

佢係咪病情有好轉
講嘢閪咗咁撚多
小心今晚就猝死

咁撚惡

即係 意見不同是一種錯 是犯法 是犯罪

恐嚇？

多個渠道吸納都可以的
真是太少人玩 twitter

建議可以整張文宣圖
再加d links 方便click入去

還我政治中立，不偏不倚，不侚私不枉法，公平公正公開既公務員

一個容不下反對聲音的政府

煲大佢

民主?

推呀推
p cannot tui
但要煲爆佢

每次香港人開始攰開始跌番入港豬cycle
呢個政府就會出番黎提我地佢有幾咁廢幾咁無能幾咁痴L線幾咁恬不知恥
真係多L謝晒呀

學曱甴影張職員證 話張建宗不代表我

講埋出口

絕不姑息持相反意見的公務員？
都廢事講公務員政治中立
即係講到明連獨立思考、表達意見嘅基本人權都冇啦。
一定要將港府言論話畀國際社會知！
Spread the word !

讚成
以後入政府要入共產黨
其他宗教係要革走
緊緊跟隨習主席思想

真香港人絕不姑息以獵殺香港人為目的的”公務員”

媽呀 我好驚呀
今日我就入新制公會
你即管再吹大D

點樣唔姑息法? 無聲跳樓定浮屍?

好驚🌝 會唔會炒晒所有公務員？

可以點?
殺撚哂D公務員?

解散政府

張建宗你都就收皮啦
姑息?你咪叫D毅進做文帕野LO

邊個一開始講公矛務員要中立呀
而又要同你個濕鳩政府同一陣線
真係今天的我打倒昨天的我, 真係癡撚線

市民出糧， 唔係政府出糧

痴撚線，呢的狗官

屌你老母我係公務員就係同你相反意見呀
點呀 炒鳩我呀屌你老母

佢可能同黑警講

on99

屌都on99

成個OFFICE寧願行路都要返工呀
罷左4日都未罷得成,你叫點頂呀,係咪要個個黃都要辭職炒哂俾哂D位藍做呀

最根本既問題唔係同路人唔肯罷,係班所謂既中立藍唔肯罷,隔離開哂鎗打緊仗都要返工

從另一個角度睇，政府內都有唔少公務員係反對呢個垃圾政權，同情及支持抗爭者嘅。雖然佢哋唔可以明刀明槍出嚟幫手，但係多一個同路人好過多一件死藍屍

中立個位係咪擺係政府果邊

Push

快啲絕不姑息我呀 屌你個撚頭張建宗

唔支持你就唔係政治中立, 支持先叫

屌佢河童轉哂口風 好野

支持=中立

錢收買人心係真
冇話咩一人一百萬
每個月比二萬蚊每年加薪已經冇人理世界發生乜事

炒9我地囉

食屎啦你去

香港係一個自私既城市
人就更甚

個人見解

中立即係兩邊都幫或兩邊都唔幫
如果要幫一邊唔幫一邊就唔叫中立

而家最唔中立既係司長囉
冇鏡都屙篤尿照下自己

佢都on99

張建宗:黨鐵=政府部門

支持政府=中立

On9

公務員係服務市民，唔係服務政府

cls

今日都己經收到上司電話

何來中立?

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

政治中立？係迫害公務員？

講個笑話你聽：公務員要政治中立

都係果種邊面贏就去邊面既人 根本冇立場

全力無條件支持政府回應及落實5大訴求
全力支持政府及無分你我立刻實行雙真普選

香港有法治你又信?
黑警係正義你又信?
公務員政治中立你又信?
一國兩制冇問題你又信?
咁我喺你老豆你信唔信?屌你老母

中立地支持政府 你識條鐵咩

屌你老母張建宗
狗改不了食屎

Cls

傻撚咗？

我係咬你份糧啊，有本事咪炒撚晒d人囉

黑警唔認同呢條廢老張嘅721道歉言論喎 廢老張唔好姑息持相反意見嘅黑警呀 解散警隊啦 on9

理佢都on9, 政府錯公服員都要一齊錯?

工會呢？

唔好再講埋啲無建制嘅野得唔得呀 局長

sorry 係司長先啱

唔聽你支笛又唔滿意

自己做奴才都算.. 要成個政府所有人一齊做奴才幫中共含撚

估中得公務員本身都無咩志向，算啦

即係全部公務員都必須係政府既狗
吠都無權吠
公務員點睇啊？唔係仲忍啊？

又話中立
明知政府做錯做要肓撐？
On9 丫
彩你都onQ

公務員中立
五個字究竟點解 🤔🤔

支持政府

有料

問下佢

公務員政治中立

佢真係好聰明

富裕公務員罷工

呼籲公務員罷工

收皮！作為公務員絕對唔會支持政府強姦民意！
只有極權國家先會有呢d準則

咁快啲炒晒啲公務員啦
多啲人上街

以個人身份支持抗爭係無問題架

其實想問有咩衝突？
就係會罷工嗰堆先會有呢個問題擔心
無罷誓死要返工嘅點會care呢樣嘢？

正如普通市民罷工都唔想比老細扣假扣日薪掛？
都係爭取合理待遇姐

係高層重新定義「政治中立」姐

證明政府呢班狗官正式痴撚左線

咁林志偉反你喎，你老味個菇菇息撚曬喎

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

根本個機制就係揀一班無志氣既人出黎，排斥有堅持理想既人

講得好，P 牌仔，like唔到

法治被這班人渣玩死

公務員本身就係文職既軍隊啦
成個體制既設計就係跟order做野
咁你諗下軍隊係點做野
聽聽話話唔做錯野咪得囉
洗鬼有效率有業續咩

又話中立？

好似真係

真定假，議員呢？
聽到呢番說話竟然唔屌死佢？

仲係少數派多d

中乜撚立呀 屌你

又話中立

光頭狗呢？

一隻為左自己捨棄尊嚴 人性 良估既畜牲

建宗二哥都係讀稿啫

顏武周咪又照紮職

放心
難聽d講，我都唔會靠班貪圖安逸既人去帶動任何野

唔難聽啊

你真係傻架喎

我唔知你識d咩政府人 定係你自己果班無擺
我自己就係做政府 同其他黃同事都有份擺
雖然唔係次次擺足咁多日 但係唔好吹到人地咩都無做

突然發現又有人想帶風向屌黃公務員無做野 又想玩分化
政府咁多人手 不嬲都無話無左邊一個唔得 總有其他人頂上 最多只可以拖慢佢地工作進度

Who said that? When? Any link?